ATTENTION A LIRE!!!

Si au lancement de l'application il y a une erreur au niveau de la BDD (BDD called recursivly), c'est que la table n'a pas été créée. Il faut faire des modification sur les
fonctions addTeam et populate dans SportDbHelper et la fonciton onActivityResult dans MainActivity. Une fois la BDD créée, le code d'origine fonctionne. J'avais déjà eu ce problème
dans le TP2 mais je ne sais pas pourquoi.
